重光又好，攬炒又好，只有行動先至能夠證明自己係啱

公說公有理，婆說婆有野，一路咁樣嘈落去，最開心一定係共產黨。既然有唔少香港人都覺得國際戰線值得打落去，而過去有咁多人支持你地，請問你地可唔可以唔好用時間走黎嘈交，而係將你地嘅精力用返落國際戰線上面? 你做到野，大家一定會知道你地係真心為香港。行動係唯一證明到你地既方法，請你地唔好辜負香港人，更加希望你地諗下果班已經失去自由嘅手足，幫佢地走埋條路，好唔好?

推

冇人想理啲私怨

俾d成績來睇下先

呢個真
做到野自然有人睇到

隔離post半個鐘就推到9頁
大家都明乜事

佢哋做嘢嘅方式同部分區議員一樣 成功爭取xxxx 根本就無從稽考到最後都係講個信字

但而家cctoy就已經走火入魔發展到個人崇拜咁 over晒

只係益左港共

支持 ！

無話益唔益
但俾個位五毛開工藍絲睇戲就無謂啦

係如向當地MP反映和叫當地香港人登記做選民，投票 和可以做展覽等等工作

見到每日咁多不公義嘅裁決，再睇到呢D 野，真係好傷心

支持
我地從來唔係支持一個人或者一個組織
錢我有份俾
佢哋點分I don’t give a shit

只睇工作和成績

我無理所謂黃店互屌定組織互屌好耐
係而家香港既情況，呢d沙石根本影響唔到大局
但睇得多自己又煩，咁睇咁多做乜
大把有意義既事可以做

不過間中都要提點下小心五毛

up

係

睇撚到咩你他 唔係就唔會炒車多過食飯

有行動就得

螞蟻

心水清

哩啲沙石睇得多會令自己攰
二來你去傾埋又俾人開心
不如揾D 啱自己睇嘅好過

再推